聽歌我鐘意講緣份，所以我好反感嗰啲乜歌都聽一餐嘅月費聽歌

有緣啱feel就聽，唔會特登搵歌聽，月費聽為咗唔好蝕底一定係乜歌都聽一餐，完全違反我做人原則

比月費都係聽來聽去個d